網軍ddos呢？

去哂邊？ 唔洗做？